支持修例

政府咁撚想幫潘家, 咪淨係同台灣修例對口囉, 所有人係對大陸嗰part有concern咋嘛, 扮閪曬野想幫人都on99